男人屙尿點解要吐篤口水落個尿兜

平時屙尿 左右隔離總有一個人會咁做. ..
其實點解要咁做? 唔驚吐中自己條J???

睇AV d女含撚都會吐口水落條鳩度
原理係咪一樣？

基因入面有一條係痾尿就想吐口水

佢就係想吐條j. 但吐唔中

因為不吐不快

潤一潤個尿兜
等啲尿可以順住落
回彈力冇咁勁

太短？